有臭雞企街比人渣波

(•) (•)
死雞蟲

你係咪覺得自己好搞笑？

on9

隊長！我看不到屎！

入黎冇波睇 雞蟲屌哂鬼

樓主老母對波幾好揸